［上聯］鉀鈉鈣鎂鋁

屌你個老母xd

鋅鐵鉛銅汞

炆烤炒烚炸

鍂林沝炏圭

k na ca mg al

鋅鐵錫鉛銅

寒天飲凍水

涷汸瀆泊汾？

硫氯氬鉀鈣

氫氦鋰鈹硼
碳氮氧氟氖

屌你嬴左啦

鋨銩鋰鎵鍺

銀金

𨳒𨳊𨶙𨳍閪

冠軍

蝗蝻蟔蠙蛔

鋅鐵鋰銅水銀銀白金金

鎂鋁磷硫碳

K Na Ca Mg Al

炮煙爛燻燦

含吹舐啜插

美女垃圾蓋